НАПРАВЛЕНИЯ НА ПЕРЕСДАЧУ  

В том году было очень много отчислений в связи с долгами и отсутствием посещаемости.  
Захватошина сразу дала понять, что с ней договориться будет тяжело. Она ставит жесткие рамки по поводу пересдач и не дает лишних шансов.  
Любое направление на пересдачу она выдает только на 3 дня!  
Если вы получили направление и не пришли в эти 3 дня, то ваша попытка сгорает.  
Если вы не использовали направление в эти 3 дня по причине:  
1. Заболели - вы получаете справку и приходите с ней для продления направления. Без справки она вам не поверит и попытка сгорит.  
2. Преподаватель не явился в эти три дня, хотя вы с ним договорилась - в таком случае, педагог пишет заявление Захватошиной, что виноват он и вас продлевают направление.
